覺唔覺出𨋢唔自己閂門啲人好不負責任

你老母比啲手尾啦你班撚樣

條友點樣夠時間㩒制又可以同時出到𨋢門？除非佢隻手可以好似神奇四俠伸長

行快啲囉

點會唔得，我平時都自己閂冇手尾就咪撚出啦

新式𨋢有紅外線感應器做唔到閂門再出𨋢

真，我會自己拉番埋個閘

我覺得入lift前唔㩒定你要出個樓層先既人仲不負責任

戇鳩

最後一個入𨋢又唔㩒閂門仆街啲